(認真) 其實香港而家仲有冇認真討論既FORUM ?

以前都會上下 hk discuss , 但我覺得嗰度 D 留言
唔夠兩句就藍絲, 黃絲 , 破壞晒成個討論氣氛
而且成日都有D 故仔POST 推咗上熱門
其實留言既係咩人?

連登其實幾好, 版面簡單, 出POST 又方便,
但亦可能因為咁 好多假膠 , 冇營養既討論, 亦有好多負能量
睇到好冇癮

究竟香港有冇一個真係好好既討論環境?

(留名等睇 人覆 你咪唔好睇囉)

(學術) 究竟AI對人類既未來有咩影響?

-點擊-

...
屌你老母死全家啦你
ON9仔你老母俾狗屌呀
弱智就死返入你老母個閪度啦
...

-上一頁-

SEE ...

其實認真討論嘅話 香港真係無乜
可能因為啲moderator唔係放任就係偏心
搞到一係假膠橫行一係執法不公
外國有啲FORUM 管得嚴啲 會remove joke answer, uncivil or biased comment
咁樣就討論得舒服啲 認真啲
但一定大把連登仔唔鐘意

呢到大把啦 氣象膠 巴膠 乜膠都有

我唔係話要討論到咁學術既嘢
但起碼唔好一係就假膠, 一係就罵戰囉

呢度起碼三成假膠POST